当你融化粘土时，你破坏了雕像，但你没有破坏雕像形成的粘土。宇宙明辨是非-第89期：黑暗面|菲利普·戈夫| 2020年9月9日|鹦鹉螺
千禧年的工程师们呼吁用粘土覆盖，以保护堤岸免受侵蚀，并密切监测该项目。杰里米·施瓦茨（Jeremy Schwartz）和佩拉·特雷维佐（Perla Trevizo）于2020年9月2日发表的最新工程报告发现，私人修建的边界墙将失败
水是淡黄色的，厚厚的，满是粘土，散发着石油和污水的臭味。51年后，Cuyahoga河再次燃烧| Wes Siler | 2020年8月28日| Out Online
新的技术是将粘土分解成纳米颗粒，得到一种液体物质，可以很容易地喷洒到陆地上。一家挪威初创公司正在把干旱的沙漠变成肥沃的农田|瓦内萨·贝茨·拉米雷斯| 2020年8月19日|奇点中心
他解释说恐龙一直在粘土表面行走。《在深洞穴中猎取恐龙的挑战》|约翰·皮克雷尔| 2020年5月19日|学生科学新闻
但是，韦伯斯特、克莱和卡尔霍恩共同将内战推迟了40年。选举日比万圣节更恐怖| P.J.O'Rourke | 2014年11月1日|每日野兽
克莱策划了在道德上站不住脚的密苏里妥协。选举日比万圣节更恐怖| P.J.O'Rourke | 2014年11月1日|每日野兽
从19世纪20年代到19世纪50年代，上议院由丹尼尔·韦伯斯特、亨利·克莱和约翰·卡尔霍恩主导。选举日比万圣节更恐怖| P.J.O'Rourke | 2014年11月1日|每日野兽
它只是用粘土变成了一种非常黑暗和没有吸引力的东西，这是我艺术生涯中一个独特的时刻。罗恩·帕尔曼的秘密自杀企图|威廉·奥康纳| 2014年10月28日|每日野兽
霍勒斯体格健壮，聪明，可能是虚构的，他是克莱郡摘棉花最快的人。堪萨斯城蓝调：家族史|凯蒂·贝克| 2014年10月24日|每日野兽
在克莱将军到达之前，英国人向要塞发射了143门大炮。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
只有种植园里的工人抽小陶管。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
他们使用的是长而直的管子，他们的陶制和瓷制管子的形状和表面都是最好的。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
1778年，亨利·克莱发明了纸制机器钮扣专利。肖厄尔伯明翰词典|托马斯·T·哈曼和沃尔特·肖厄尔
英国要塞的习俗是给每一个来贸易的印度人一个装满烟草的陶制烟斗作为礼物。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。